---
date: 2008-09-03
title: Випущено Okular 0.7.1
---
До складу першої модифікації випуску KDE 4.1 включено Okular 0.7.1. У програмі виправлено декілька аварійних завершень роботи та інші невеличкі вади. Докладніше з даними щодо виправлення вад можна ознайомитися <a href="http://www.kde.org/announcements/changelogs/changelog4_1to4_1_1.php#okular">тут</a>
